Echo dot 3rd gen/4th gen

想問echo dot 3rd/4th美版電源插位可唔可以去鴨寮街配返圓頭嗰種15w火牛？ 定係一定要用返佢原裝個火牛加adapter?

原裝110-240V

我唔想加兩腳轉三腳嘅adapter, 所以睇吓可唔可以直接換過三腳火牛

可以
配返3腳
12V 1.25A~1.5A
DC 4.0 x 1.7 mm 外負內正

或者 屋企有 15w 或QC2 以上USB插頭
可以買 升壓12V USB 線 DC 4.0 x 1.7 mm插

或者 用開pd 嘅
可以買type c 轉 DC 4.0 x 1.7 mm頭 插